是日早餐，仆街請入嚟笑鳩我.......................................

一陣再去買埋monster飲

好過冇啦

好似好好食

屌你老母我趕時間早餐都無得食

有咩問題

唔食茶記？

無食野等放lunch既我笑唔出

晏左起身搞到冇得食

冇時間

驚比人話狗食

係唔錯嘅

好豐富，
我冲麥皮 咋

無得食班人，喺邊講聲sor先

食完個口有啲臭

樓主好捱得

唔通好似啲90後咩？
食個麵包都嘈，餐餐大魚大肉咁
完全唔捱得，當年日本仔打到過嚟
日日食蕃薯葉咋

溫咗書未？
有冇養大佢哋？

九龍塘轉車開始溫
好累，比個腦load陣機先

有，佢地大得好快

空心包?

吞拿魚

加埋包野飲應該有個套餐價

我都無食過野